星期日 18區開花 開唔到花咪轉場入5區集結

如果13號星期日 18區中發現自己個區好少人開唔到花。。請各位轉到就近5區集結
所有人應該要有返知覺 當區少人 就應該轉場 入返5區
一來可以集到更多人，又能分散popo

明白大家都好想能夠18區開花。
但實際未必能夠區區都夠人 可能有人會一見無咩人 就心淡。。。走人返屋企。。
但而家要有所改變。無人 就轉場。。去返主要個5區 必定夠人。。唔好比一時集唔到人 就放棄。

提高返依個意識
自己區開唔到就轉場
今時今日 已經要進入打戰役嘅心態

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

以參考返下面個post 睇返邊5個區
10月1日 五區革命

P牌推唔起
但依個識轉場意識好重要
求推

P照推